堅轉會│紅軍兩日簽兩將 迪亞高祖達4.1億加盟做新20號仔

利物浦繼周六簽下西班牙中場堤亞高艾簡達拿後，紅軍再簽下狼隊的葡萄牙前鋒迪亞高祖達，據悉轉會費為4,100萬鎊（約4.1億港元），雙方簽約5年。加盟紅軍後，祖達將會接替今夏離隊的拉爾拉拿，穿上20號的球衣。

本來今夏紅軍在轉會市場上沒有太大動作，只曾簽下一名左閘森美卡斯，不過繼周六簽入堤亞高艾簡達拿後，一天後紅軍又再宣佈已成功羅致葡萄牙前鋒迪亞高祖達，令到領隊高普在「埃及文明」外，在前線上有更多的選擇。現年23歲的祖達上季於狼隊交出7個入球及1次助攻，對於成功加盟紅軍，祖達表示：「利物浦是世界上最好的球隊之一，因為他們是世界冠軍，當你觀看英超比賽時，你可以看到利物浦就是這個國家中，最大的一支球隊，所以我不可能拒絕加盟。」

至於高普就認為祖達非常適合紅軍，並且在中場及前線提供選擇：「他有速度，可以防守又可以進行壓逼，為我們提供了不同戰術的選擇。他可以在4-3-3當中，踢前線上的任何位置。我們上次在葡萄牙隊看見他時，他的印象令我非常深刻，所以我很高興他在這裏。」

40M買返黎打後備？

高普真係識貨。

似取代文尼個位

中間 邊線都踢得

佢叫diogo 唔係diego

40m後備算平

迪奧高

利迷係話要買人嘛

金錢足球

FSG洗錢唔洗本

吹呀

好羨慕同妒忌
希望格沙拉可以學到1成

咪買咗人囉 你班仆街又唔滿足

輪換ok 鏝狗都成4隻頂級翼啦

我想格沙拉作為班主畀錢曼聯洗

有4隻頂級翼咁多咩

買得岩啦 前面3叉踢左咁多季係要加啲新chemistry
加上後備本身得100分 日本仔 力子 3個都慢 實力又普通

100分踢中場

你應該冇睇開 上季佢已經好少機會踢中場

沙基利重傷，佢係頂上

沙短傷唔傷高普都唔中意用佢啦，防守work rate 太差

你數漏左沙基利 人地生得矮冇存在感姐

應該等賣架啦，佢連國家隊都唔踢話要加操踢利 最後高普都係出得佢10分鐘

購物成癮